(連登大選) 港女 vs 韓女

港大美女 #內在美

寒流女 #外在美

我唔信港女post開親都正評

己正皮, 不能只有我看到

正皮引伏不能只有我看到